香港唔配有賜座男 你去澳洲係岩既

收聲啦死八婆

有冇人知佢依加點？

死5八婆

佢好似住坑口
佢嗰單嘢發生嗰時我大概小五小六
搭地鐵返屋企成日見到佢
拎住一大支嘢
大大聲講電話

最近喺連理街見到佢
殘咗好多
同好似有小小精神問題

00後

個八婆害左人一世

收嗲啦
死八婆
死八婆
死八婆

差唔多啦99都算係00後啦

做乜鳩兒登成日吹奏賜座男
成日都有人話佢搞廢老走得太前
但明明係佢死霸住個空位都唔肯畀人坐

我係小童雖然我讀中五

乜水呀

咪係
佢隔離大大個空位唔俾人坐，抵屌啦
佢俾左兩份錢咩
跟本同讓坐係兩回事
而家啲人反啲老人反到上哂腦
要吹奏返啲on9仔黎刷存在感

又話去澳洲

當年高登起到咁多野出黎 真心好撚勁
仲要改左林峰隻歌

相反依加

可能返返黎
早幾年真係見佢唔到

Shut up
Bitch
Bitch
Bitch

Yeah!